{
    "question": "Sebut kn drum dpt mengampung d dalam air d sebabkan oleh",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<h3>Disebabkan Kan Oleh Gaya Archimedes</h3><p></p><p></p><p></p><h3>semoga membantu</h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "saya-berharap-bapak-dan-ibu-dapat-menghadiri-undangan-saya-kalima-181",
            "question": "Saya berharap Bapak dan Ibu dapat menghadiri    undangan saya Kalimat tersebut terdapat pada bagian\r\nsurat undangan ( 3.9 SD)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>paragraf 1 atau pembuka </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-ungsur-ungsur-buku-fiksi-dan-non-foksi-377",
            "question": "Tuliskan ungsur ungsur buku fiksi dan non foksi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>unsur buku fiksi: \u00a0</p><p>-bagian cover buku \u00a0 \u00a0</p><p>-rincian subbab buku \u00a0</p><p>-judul subbab \u00a0</p><p>-tokoh dan penokohan \u00a0 \u00a0</p><p>-tema cerita \u00a0</p><p>-bahasa yang digunakan \u00a0</p><p>-penyajian alur cerita \u00a0\n</p><p>\n</p><p>unsur buku nonfiksi: \u00a0</p><p>-bagian cover buku \u00a0 \u00a0</p><p>-rincian subbab buku \u00a0 \u00a0</p><p>-judul subbab \u00a0 \u00a0</p><p>-isi buku \u00a0 \u00a0</p><p>-cara menyajikan isi buku \u00a0 \u00a0</p><p>-bahasa yang di gunakan \u00a0\n</p><p>-sistematika penulisan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-penghasil-timah-terbesar-di-indonesia-adalad-995",
            "question": "Salah satu penghasil timah terbesar di indonesia adalad",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Daerah penghasil timah terbesar di Indonesia: Toboali, Muntok, Bangkinang, Lubuk Besar, Sungai Liat, Sungai Manggar, Sijuk, Dabo, Singkep, Tanjung Pandan, Membalong, dan Simpang Pesak. Provinsi penghasil timah terbesar di Indonesia: Provinsi Kepulauan Bangka Belitung, Provinsi Riau Kepulauan, dan Provinsi Riau.</p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Daerah\u00a0penghasil timah terbesar di Indonesia: Toboali, Muntok, Bangkinang, Lubuk Besar, Sungai Liat, Sungai Manggar, Sijuk, Dabo, Singkep, Tanjung Pandan, Membalong, dan Simpang Pesak. Provinsi\u00a0penghasil timah terbesar di Indonesia: Provinsi Kepulauan Bangka Belitung, Provinsi Riau Kepulauan, dan Provinsi Riau.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dahulu-jagung-sekarang-nasi-dahulu-untung-sekarang-rugi-contoh-da-257",
            "question": "Dahulu jagung sekarang nasi\r\n Dahulu untung sekarang rugi\r\n Contoh dari?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pantunnnnnnnnnnnnnnnnnnn</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>puisi rakyat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>puisi rakyat\u00a0adalah kesasteraan\u00a0rakyat\u00a0yang sudah tertentu bentuknya. Biasanya terdiri atas beberapa deret kalimat, ada yang berdasarkan mantra, panjang pendek suku kata, lemah tekanan suara atau hanya berdasarkan irama.</p><p></p><p></p><p>jangan lupa follow:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebagai-seorang-sastrawan-bekerja-di-djenar-maesa-ayu-menulis-nov-346",
            "question": "sebagai seorang sastrawan bekerja di djenar Maesa Ayu menulis novel atau cerita pendek 2 dari karya tersebut tentu Tentukan baca memperoleh berbagai manfaat tiga penyajian pesan penulis halus dan sopan khas 4 Hasil penulisnya cara menimbulkan hal-hal yang berbau saha 5 Oleh karena itu novel djenar Maesa Ayu dianjurkan untuk dibaca kalimat fakta dalam paragraf tersebut ditandai dengan nomor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>nomor 1. itu adalah fakta karena kalimat tersebut menjelaskan kebenaran tentang Djenar Mahesa Ayu.</p><p></p><p>semoga bisa membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>A </p><p>(1) Sebagai seorang sastrawan, pekerjaan Djenar Mahesa Ayu menulis novel atau cerita pendek.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-ulasanresensifilm-yang-pernah-kalian-saksikanmeliputi-973",
            "question": "buatlah ulasan/resensi/film yang pernah kalian saksikan,meliputi judul film,ringkasan/sinopsis cerita,dan hal-hal menarik dari film tersebut.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak tau dan tak nak tau 111111111111</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dari-lagu-matahari-alat-musik-ritmis-marakas-digumakan-sebanyak-755",
            "question": "Dari lagu matahari alat musik ritmis marakas digumakan sebanyak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dua kalo gak salah, kalo salah maafin ya</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "algmaa-mn-gryd-ao-gral-bar-grya-113",
            "question": ". \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639 \u0645\u0646\" \u062c\u0631\u064a\u062f\u0629\" ..    \u0623\u0648 \u062c\u0631\u0627\u0644\r\n\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0631\u06cc\u0627\u06d4\r\n\u06f1\u06f2. \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u064a\u0629 . . \u063a\u0631\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0643\u0644\r\n\u0628\u0647. \u0645\u0637\u0628\u062e\r\n\u062c\u060c \u062d\u0645\u0627\u0645\r\n\u062f. \u0631\u0641\u062a\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>al kur &#039;an............. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-amanat-sebuah-puisi-di-tujukan-untuk-pembaca-dan-pendenga-108",
            "question": "Mengapa amanat sebuah puisi di tujukan untuk pembaca dan pendengar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>amanat merupakan pesan dari penyair kepada pembaca atau pendengar setelah memahami tema bunyi dan makna dalam puisi tersebut dan disampaikan dengan cara tersirat</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terkena-air-pasti-basahhilangkan-semua-daki-kerakapa-gunanya-han-190",
            "question": "Terkena air pasti basahhilangkan semua daki kerak'apa gunanya hanya sekolahijazah di dapat pun tidakjawablah pantun tersebut yang benar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Berenang di sungai pastilah basah<br>Sambil makan buah pepaya<br>Sungguh berguna kita bersekolah<br>Untuk jadi pintar demi orang tua",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}